{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_094819",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6987099'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-09-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "전자렌지로 5분만에 잡채만드는 법"
    },
    "text": "ユーチューブで見て作った簡単で味も良いレシピです。調理時間は5分以内であり、必要な材料は、当面、モヤシ、かまぼこ、ニンジン、平茸、ジンカンジャン、カキのソース、砂糖、水、胡椒、ごま油、幅広のごまです。レシピを始める前に、当面は水に呼ばれてふるいに助かって準備します。そして、ジンカンジャン2T、カキのソース2T、砂糖1T、水3T、こしょうをコツコツと入れてタレを作ります。もやしは洗って水気を切って、にんじんは千切りにして準備します。アガリクスは食べやすく切って準備しながら、おでんは千切りにして準備します。今は電子レンジ用の器に春雨を敷いて、モヤシ、にんじんを上げて、かまぼこやキノコも一緒に掲載します。そしてタレを入れてくれます。ラップを被せてフォークで数個の穴を開けてくれた後電子レンジに入れて5分かけます。電子レンジで完了されれば、ラップを脱がせて、幅広のごまをさらさらとまいてごま油も一つや二度回して、皆が混ぜます。最後に器に描いたら完成です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレシピの調理時間は何分ですか？",
            "answer": "5分以内です。"
        },
        {
            "question": "必要な材料は何ですか？",
            "answer": "当面、モヤシ、かまぼこ、ニンジン、平茸、ジンカンジャン、カキのソース、砂糖、水、胡椒、ごま油、幅広のごまが必要です。"
        },
        {
            "question": "タレの作り方はどうやってですか？",
            "answer": "ジンカンジャン2T、カキのソース2T、砂糖1T、水3T、こしょうをコツコツと入れてタレを作ります。"
        },
        {
            "question": "モヤシの準備方法は？",
            "answer": "もやしは洗って水気を切ります。"
        },
        {
            "question": "ニンジンの準備方法は？",
            "answer": "ニンジンは千切りにして準備します。"
        },
        {
            "question": "アガリクスの準備方法は？",
            "answer": "アガリクスは食べやすく切って準備します。"
        },
        {
            "question": "ラップを被せる前に何をする必要がありますか？",
            "answer": "ラップを被せる前にフォークで数個の穴を開ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "電子レンジに入れて何分かければ良いですか？",
            "answer": "電子レンジに入れて5分かければ良いです。"
        },
        {
            "question": "最後に何をする必要がありますか？",
            "answer": "最後に幅広のごまをまいてごま油も一つや二度回し、全体を混ぜます。"
        },
        {
            "question": "完成したらどうしますか？",
            "answer": "完成したら器に盛り付けます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 300
    }
}